# Desenho Técnicos

<p style="text-align: justify;">
Os desenhos técnicos estão apresentados nesta seção a partir de subsistemas e componentes.
</p>

**Observações:**

## Sistema Montado


## Sistema Explodido


## Subsistema Estrutural



## Subsistema elevação do sensor 

## Subsistema Prato Giratório

## DTs Componentes 

